明知肚餓又唔想食野

係咪就黎痴線 出左去成日都冇食 夜晚食左個麵 又好似唔想食其他野